買定離手!

但求穩步增長, 每年大約50%, 熊市都穩陣, 大家會揀邊3、5隻好?

FUTU

每年大約50% 熊市都穩陣
有邊隻可以穿越熊市又每年50% 無人唔想知

tesla可能得??

-50%就可能 熊市應該不了
BIDU靠國家出水仲可能啲

Arkk + tasla + Btc +700 +中國平安

多謝巴打一齊交流心得

其實驚契媽熊市會跌好多

大家覺得呢個擔心係唔係過慮？

咁tsm應該都穩陣

TSM係好穩
但50%做唔做到就真係唔知

Pltr
Cciv

廢老組合

cciv可以長揸？ 唔熟呀，以為係近排短炒咋

Next Tesla

Sqqq 岩你

bidu比tsm有更大既上升空間
bidu過去幾年將收入注重係研發。依家慢慢係收成期

SOXL25%
bidu50%
gbtc25%

點解睇好中國平安？

每年50%

樓豬 mean 玩 range

prnt baba futu gbtc

多謝建議